# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-vdr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-26 14:20-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-26 13:39+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-vdr/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "ATSC Transponder settings"
msgstr "ATSC 轉發器設定"

msgid "All updates and add newly found channels"
msgstr "全部的更新與新增找到的頻道"

msgid "All updates, new channels and add new transponders"
msgstr "全部的更新、新頻道和新增轉發器"

msgid "Allowed hosts"
msgstr "允許主機"

msgid ""
"Can't perform a channel scan while VDR is still running, disable VDR andr "
"try again."
msgstr "當 VDR 仍在運行中無法執行頻道掃描，停用 VDR 再試一次。"

msgid "Channel Company"
msgstr "頻道公司"

msgid "Channel Name"
msgstr "頻道名稱"

msgid "Channel Names and PIDs"
msgstr "頻道名稱及 PIDs"

msgid "Channel update mode"
msgstr "頻道更新模式"

msgid "Check for connected devices"
msgstr "檢查連接的裝置"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid "DVB-C Transponder settings"
msgstr "DVB-C 轉發器設定"

msgid "DVB-S Transponder settings"
msgstr "DVB-S 轉發器設定"

msgid "DVB-T Transponder settings"
msgstr "DVB-T 轉發器設定"

msgid "Done ..."
msgstr "完成 ..."

msgid "EPG language"
msgstr "EPG 與鹽"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable logging of all VDR actions to syslog."
msgstr "啟用記載全部 VDR 動作到 syslog。"

msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

msgid "Encrypted Channels"
msgstr "加密頻道"

msgid "Extended QAM scan"
msgstr "擴大 QAM 掃描"

msgid "Full log"
msgstr "完整日誌"

msgid "Go to VDRAdmin-AM"
msgstr "前往 VDRAdmin-AM"

msgid "Go to live"
msgstr "前往 live"

msgid "Go to streamdev-server"
msgstr "前往 streamdev-server"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Manage channels"
msgstr "管理頻道"

msgid "Maximum filesize in GB"
msgstr "最大檔案大小，以 GB 為單位"

msgid "No update"
msgstr "無更新"

msgid "Number of detected devices: "
msgstr "偵測到裝置的數目："

msgid "Only Channel Names"
msgstr "只顯示頻道名稱"

msgid "Only Channel PIDs"
msgstr "只顯示頻道 PIDs"

msgid "Port number"
msgstr "通訊埠號碼"

msgid "Recording directory"
msgstr "錄製目錄"

msgid "Save and scan"
msgstr "儲存並掃描"

msgid "Saving ..."
msgstr "儲存中 ..."

msgid "Scan"
msgstr "掃描"

msgid "Scan settings"
msgstr "掃描設定"

msgid "Scan status"
msgstr "掃描狀態"

msgid "Scanning for channels ..."
msgstr "掃描頻道中 ..."

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Subtitle language(s)"
msgstr "字幕語言"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "變更已被成功地套用。"

msgid "Use subtitles"
msgstr "使用自目"

msgid "VDR"
msgstr "VDR"

msgid "VDR settings"
msgstr "VDR 設定"

msgid "VDR-plugin-live"
msgstr "VDR-plugin-live"

msgid "VDR-plugin-streamdev-server"
msgstr "VDR-plugin-streamdev-server"

msgid "VDRAdmin-AM settings"
msgstr "VDRAdmin-AM 設定"
